# Intro

Добрый день, меня зовут Айк Эминян. Я студет 5 курса Механико-математического 
факультета. Обожаю математику и хочу помимо математики профессионально заняться
программированием. Есть тяга к программированию и компьютерам вообще.
Знаю на среднем уровне С++, Python и знаком с синтаксисом C#.
Хочу и приложу усилия, чтобы выучить язык Perl.


Ссылки на соцсети:
1)4pda              http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=1729288
1)vk                https://www.vk.com/haykeminyan
2)telegram          https://t.me/haykeminyan
3)instagram         https://www.instagram.com/haykeminyan